【清場】 //警方說將於短時間內到立法會大樓一帶清場，如遇阻礙或反抗，警方將採取適當武力。//

手足，be water be safe
快閃，不要受傷！

From yahoo news
【清場】
//警方說將於短時間內到立法會大樓一帶清場，如遇阻礙或反抗，警方將採取適當武力。//

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當